雲迪克踢到成個公務員咁

黎保住自己貞節牌坊
理得隊友死攬到高美斯馬迪普攬晒上身咁